To Mon post機場狗忠告

咪去角落 咪去廁所呀 咪入商店呀
小心地滑 撞到就唔好
需要時拎個麻包袋執下地下